儲存香港藍絲：我死咗老豆

RAP
希望伯父早日康復

死老豆、死老母、死全家

幾日就有人死老豆痴線RAP

希望佢早日落去盡下孝道

快啲一家團聚啦孝順仔

條撚屌以為自己邊個
Po上fb wfc

應該係俾佢激死

死老豆上facebook藍屍group 乞帛金？

佢地個個死老豆都po

老豆死咗咁開心?
恭喜恭喜
祝年年有今日 歲歲有今朝

點解屋企人死咗 會叫人唔好擔心
講到好似啲人想佢老豆死 依家已經死咗 唔使擔心佢在生咁

祝一家團完

帛金就冇啦
冥通銀行就大把有得燒俾佢

係咪有咁多架

事件：藍絲死左老豆
藍絲：「等我上facebook開post公告天下先」

Save HK 讚這好👍

即係佢老豆唔死先要擔心

佢話黃屍死老豆嘛
咁佢死老豆仲唔係黃屍？

祝早日可以一家團聚

六道仙遊模式

d藍絲咩思維上網同d三五識七嘅人講死老豆 仲叫人唔使擔心

死老豆原本好傷心
俾藍絲搞到變馬騮戲

Rap

我擔心咩！我開心呀

NMSL老豆版

早日一家團聚

希望佢早d遊完 快d返黎揾個衰仔

幾時到你條撚樣呀?
記住拉多幾件支那陪你落地獄

點解死老豆要post 上group

唔緊要啦,藍屍大把老豆

點解呢班人個個死老母死老豆病危都要上儲存香港匯報？？？

比like當帛金

哭𠹌左

安詳
真係唔方唔安祥了

全家落去團聚啦

叫人唔好「擔心」啲用字柒到

好自大
人地幾時擔心過你

NBSL

死完爸爸咪死媽媽囉
有咩好匯報？

差未selfie懷念老豆

儲存香港

你還黨

有

又放負, 拉

班垃圾死老豆老母po上fb做乜鳩

個group日日都有人死屋企人咁

全家死清光 死淨你一個

有無人回佢無人膽心過

save = 存檔

電腦大爆炸

誰理你，死光最好

懷念爸爸❤️

大家唔使擔心！老豆死𠹌咗喇。

年年有今日!

入嚟都係睇呢張圖

邊位巴打又玩膠

yo yo check it out

平日個人要幾孤獨先會搞白事要上萬人 group乞幾句節哀順變／RAP呢？

集氣

NBSL RAP

直頭應該讚好tim喇

笑到仆街

無人擔心過

save hk 日日都有人死老豆死老母 代表d咩

點解儲存香港日日都有屋企人死

個天都唔鍾意儲存香港

恭喜晒